點解香港人係全世界最長壽?

因為香港樓價世界都係最高，有撚排供，唔可以死住

因為伯母條隊排極都未到

屌你老母

奴性強 接受到高壓生活

因為香港人夠賤

應該咁講 香港在吊命既執行能力係世界級..
佢唔會咁易比你死，一板喉幫你呼吸，一枝胃喉幫你食野，你郁唔到咁都可以拖多四五年。。

外國好少咁同你做...

交通方便，白車好快都
人口密度高，有事好快俾人發現／搵人幫手都易啲

層樓都未供完點敢死呀大佬

*到

因為香港細
白車幾分鐘就到

老而長命嗰啲都享緊福
細個咁撚辛苦，大個唔享夠皮點捨得走